[屌你老母FSG] 利物浦 對 水晶宮 (參)

1001

點呀

#fsgout

好波

Lovren

大獲全勝

一個error lead to goal咁少咋咩

lovern 幾時賣走

真心想知

推邊個post?
分左家

參乜撚野

咁少架咩

btw, matip 喺主場打西咸都好似有個判斷錯誤導致失波啵

打到退休啦起碼

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣3️⃣ @SMignolet made his Liverpool debut in a 1-0 win over Stoke. The Belgian's played 182 games for the Reds so far.

買依隻？

ok

有米力保ja

果場係model 打龍

推另一個啦
呢個topic錯字

咁撚多

佢只計明顯個啲 lovren 平時鳩清送角球個啲都冇計啦

有基維蝦

最新篇講荷蘭嗰個隊長加爾富特即將加盟曼聯

d身體比例真係痴撚線

即係邊個

#LovrenOut

荷蘭果個加爾富特

俾佢係度做第四中堅啦
反fsg不反球員

世青篇射斷林源三隻手但出場唔多過三格

又一個9up post完結

唔鳩嗡都冇野做

講真我們的足球場高質好多

Asensio

今日又無轉會消息？

走啦西布朗迷

愛禾～～別走 ， 如果 你說 ， 你不愛禾～～～

想問樓豬 「參」係咩角家數目字

你唔識架啦

Charm 好似係

樓主講唔出 就開過啦 屌

慘

鳩美斯做第一中堅

同樓主fd底 ， 唔忍心見佢柒落去

唔怪得柒成咁

又一日 仲未買到人

奏摺 參見皇上

平身

我地堆facebook,精壇利迷只會 周圍 笑人買貴野

即刻試到你個戇鳩仔出黎

女人喜歡男人很會說話 偏偏我的個性不多話
情話甜得太肉麻 謊話真的很複雜 說也說不清楚不如作罷

Can子
迷得can既都差唔多

同迷利有關

出唔到隻字

雪地裡相愛 他們說零下 已結晶的誓言不會壞

但愛的狀態 卻不會永遠 都冰封而透明的存在

大陸 同 台灣都好hit , 點解呢首香港唔hit

推隔離啦

原諒你一次啦 ， 用呢個

屌你戇鳩鳩

去過 好多地方 都會行行下街聽到當地既流行音樂 ， 點解係香港唔會聽到

M記
葵廣
知你行開ifc喇

lmlm

你係m記 行街

知你靜係識昅m記妹啦

旺角？ 一出地鐵站就聽到

參

出唔到隻字炸

者倫 同 牙妹 首不該 係幾正

幾特別 我中意

lm

又參又IIII，利迷究竟有幾弱智

下個等我開啦

yes, 弱智開post

你弱智都不如

我認得你個偽mk毒撚嫁

FSG Fuck off

真絲

偽mk毒撚絲

唔豬你up乜鳩

呢個post變左幾條友9up

今日同一個有女朋友既男仔講now or never
之後佢話即刻同依家個女朋友分手

你冇news , 傾條蕉牙

真接開個利迷小圈子9up區好了

死基佬

👬🙈

係 好煩佢地

ゆれる心 ぬらす涙～～ It's a rainy blue
Loneliness

我藍絲

巴塞官宣簽古仔倒數完未

同佢講下年世界盃年睇佢敢唔敢玩野

搵la子啦 ， 你地會好襯

搞到唔想入黎

走未架到底

佢話佢女朋友滿足唔到佢，又小氣又冇波，又唔識煮嘢食

你係相反？

法國呢排我猁唔好話買人
連9up傳聞都無埋
等大家可以連ff都唔洗

Double may

係

本身利post都冇咩養分 呢個post特別誇張

點解會傳20m seri
有冇咁平

痴撚線特別係個戇鳩can子
Block左佢好耐

好似話低調 ， 所以轉會小組為低調野都唔做了

55

邊到見到 20m係on9價
但符合fsg作風

show blocked user - John_W._Henry

撐fsg既都係食屎狗

一世冇女比狗屌 ， is g is public toitel

人地話40M即放,
FSG開20M
好合理

字都唔識串

實bid到

Bid 佢老母

FSGOUT

符合國情

sor

睇返skybet賠率
睇怕VVD基達又唔到，古又留唔到

肯定啦
不過
In fsg we trust

呢2個機會極小
老細有錢

話就話聖人有機會扮惡
(佢地講 not for sale 之後一陣賣左去 比我地仲多) 但是都賣比車，鏝

No古 No冠

facebook page 有人團購波衫899歐聯set全包，幾抵，又成班課金比FSG了

呢個價使咩團購
moral咪做緊

出硬局，買黎畀人笑

得返一場，要印快手了

係咩 之前做1099嘛

不了 唔買人 諗唔到 印咩人

諗同

Liverpool Echo Ratings: Liverpool@Hoffenheim

Dejan Lovren: 5 Awful in the first half, testing everyone's nerves and patience. A bit better after the break as Liverpool came under pressure, but still not anywhere near convincing.

Alberto Moreno: 5 The odd good moment but the basic defensive shortcomings are still evident, sadly. Dodgy header in the first half epitomised the issue, and his positioning after the break was suspect to say the least. Some attacking thrust, but it's a reflection of a poor summer that he is still at the club, never mind in the team.

一車車利撚。。。。
佢地係有靈性嫁

500 波衫連古歐聯字
著過一次
而家放

係要針對財星雙子

燒左佢啦

5蚊同你收

5蚊好過要我倒貼錢俾你

睇定d先啦

25 古 一月就扮晒野續長約， 半年後就嗌要走遞TR

Skysport報姐 佢有講過？

RIP 豬峰

香港已死

新界東北
同
今次3件

都知司法已完

出面啲 post 好撚恐怖
周圍都見到咩抵死 要慶祝

界班一係5毛
一係陳雲，熱血果堆

兩班都

律政司唔岩心水就上訴

其實律政司有冇尊重法庭裁決

20m
FSG真係on撚9

呢間垃圾黎

屌
一係咪撚bid

又要俾人當狗咁撚返轉頭

幾憎眾志都好 有少少常識既都唔會講依D話要慶祝既說話啦
根本上依個判決就代表緊香港既未來會俾中共操控住
成日講緊3權分立已經不在再

製造埋白色恐怖 下次政府推仆街議案就會輕鬆好多
你出黎反對我就拉鳩你坐6-8個月

9up source

理性討論
而家巴塞咁渣 青黃不接 前中後都收緊皮
25古去到可以做到啲咩

強國猿好多時都政治迫害

古一招獨步天下, 誓要協助疤重奪西超疤

咁樣講會唔會好暴力

睇人仆街最開心😌😌

香港都唔知幾百萬人仲係抱住換屆既心態, 踢走689 777乜乜乜

做乜鳩 25古遞TR都唔撚知?

希望佢三思
去到只會比鍠撚狗咁撚

唔係echo黎

Seri唔係話左適應唔到凍天氣咩？
close file la

我大學Lecture 講三權分立
第一句就講，律政司係特首搵嘅
終院法官係特首搵嘅
係唔係真係分立呢?

怕凍咁weak😂

支國文化 用權用盡下

行政一定好快壓死其他兩權

大抽都好過懦夫

溫水煮蛙黎 冇得救架啦
煲水已經開始滾緊

鍠黎緊幾年真係冇得輸

有冇呢個判決香港既未來都係俾中共操控住嫁啦 佢而家只係制造更多年輕政治犯第時同自己過唔去咁解

見到相關post D留言, 不論係五毛又好, 私怨又好, 立場唔同又好
我只係覺得, 中共打統戰真係好叻

不要屌我
我只是一隻準時上班的港豬

咁又係

依家唯一可以望係佢自爆

雜種加快掌權 搞事

淨係個樣都遠勝懦夫

寧願25古斷腳

The condition known as Chilblains are small, itchy swellings on the skin that occur as a reaction to cold temperatures. They most often affect the body’s extremities, such as the toes, fingers, heels, ears and nose.

40m
20m bid 20m買暖爐囉

買返d 唔駛google既球員得唔得呀

日本人點會唔睇英超
全世界最多人睇既聯賽應該就係英超
其他聯賽唔係一兩隊玩哂就悶到pk
日職仲要踢養生悶波

好耐無聽大抽呢個名

幾時都話焦土先係唯一出路 唔受番幾年邊有人同你反 成日都話溫水煮蛙冇用 但一開大個火又唔想受即係想點 呢段野我係時事台講實比人屈毛

啲nigga 好麻煩

見到香港變成咁
利記拎英超都笑唔落

一齊變做利市人

搵夠移民算

笑撚左
D力架跑兩跑就唔凍架啦

焦土笑撚死人

No to Racism

We are not ManU
Say no to racism

殺人放火金腰帶
修橋舖路冇屍駭

屌你老母， 強國猿同FSG

對香港死撚左心好耐

Liverpool Country

你係狗係公廁比狗屌

dllm fsg

摩牙

摩牙， 件衫就逼爆

仆街,連司法果關都已經係共產黨工具
屌你老母
果D囤地劏房波而家無人落佢charge 仲做緊財爺
689UGL 無人做
旺角有背景人士去掃場得小貓幾隻比人拉
記者屢次採訪比人打無file
鄭永健案背後嘅人未拉到,
董建華+林病個不任命論無人做野
一連串政治打壓事件根本就係689 路線extension+所謂國家安全法規管

屌你老味

ok 可以做咩反抗

投降啦投降啦 唔打啦

FSG is a joke
Hong Kong is a joke

dllm fsg

this city is dead

Henry eat shit , lam Cheng eat shit

屁馬 叫你個FD 唔好蠢到重去巴塞啦

屌你鳩少陣啦

你唔係真係當 自己 Henry 呀

Ok you win.

你係香港一個冇人理既死毒撚炸 ， 係到扮美國遊艇大亨

謝仔好大愛 亨利生日都出ig post 講hb

兩個fd底啦

其實香港係雨傘之後真係玩完左

冇爭取到任何野 ， 注定失敗 ， 果時應該堅持落去

扮得henry 應該0 仔嚟

鐘意比人

屌咪就係俾雙學嗰所謂「龍和龍升級」 一野清袋搞死晒

2個極端
1. 巴塞咁廢，不了
2. 巴塞咁廢，他們需要我

古當左自己球皇 ， 可以救世

想用一杯Latte把妳灌醉 好讓妳能多愛我一點
暗戀的滋味 妳不懂這種感覺 早有人陪的妳永遠不會

俾利狗寵壞

沙高ching有無轉會消息j下

Philippe Coutinho would be the “perfect fit” for Barcelona, according to former Liverpool assistant manager Pako Ayestaran. (Echo)

Pako: “Barca simply need a player like Coutinho, both tactically and for his quality. From a tactical point of view, he is a perfect fit.”

Pako: “They have already lost Xavi while Andres Iniesta is already in the latter stages of his career so will play less."

Pako: "They don’t manage to control the ball in the middle of the pitch the same, or make it arrive to the forwards at the right pace."

Pako: “Coutinho can offer this, he ticks all the boxes, and especially those penetrating passes."

Martin Kelly says Anfield will always be a special place to him as he prepares to return with Crystal Palace on Saturday. (@LFC)

Kelly: “It’s still the strangest stadium to go back to. I was there from the age of 7 so it was my childhood dream to play for Liverpool."

Kelly: “Going back, especially with the new stand, it was special last time and I think it always will be."

Kelly on Saturday's match at Anfield: “I think we’ll have a game plan in place and the manager has got his philosophy on how we play now."

Kelly: “They’ve been a massive part of my life and football career, so the respect I’ve got for Liverpool is massive."

Kelly on Liverpool: "I think they’ve got a great squad of elite players, and they’ll have a good go this season as they do every season."

四年後咪賣囉屌你老母

Wt about liverpool？

咁大仇口
講呢d

踢好d等你回家

kelly真利
差唔多次次報恩

雪4年 ， 再賣比佢 150m

上季主場輸1-2個場好似冇

coutinho = gotze

我送你離開 千里之外 你無聲黑白~~

Everton take on Hadjuk Split tonight, the game will be streamed on the Everton YouTube channel after no UK broadcasters picked the game up.

本來有
古天奴無跌

以為你講FSG既享利

Julian #Nagelsmann 🇩🇪 has confirmed that he'll rotate his sqaud against Bremen ahead of the CL qualifier at Anfield. #tsg

仲以為fox sport 會播

走啦古仔

留名睇強陣伏鳩利

唔知點解覺得爸B唔會

原陣打足5場

有人比佢rotate咩

According to L'Equipe, PSG's coach Unai Emery has already informed Julian Draxler that there is no place for him in the squad.

全季

艾瑪利

賣走古買佢啦屌

肯買未

之前好似幾勁 ， 有傳過買

Fsg:唔關我事

屌會唔會係冇位俾draxler

Offer Coutinho to PSG - 100m + Draxler.

deal

巴狗爆血管

Instant deal

Draxler

Draxler 又有咩位打？ 打中場定買嚟輪換？定係又假鳩？

有得執執咗先

搭多個Lucas Moura/Cavani ok ??

見好就收啦ching

遲左一步 matudi賣左

出bench果班

邊個咁把炮搶贏draxler

佢好似去左psg無耐咋喎

Draxler,seri,howedes呢幾個人地肯放既就應該要試下簽
反正都一定冇keita,vvd

人地講緊搵十幾廿萬週薪阿
撚會黎利陪你隊西波捱咩
醒未

個老闆 都幾小氣 追鳩住巴撚😁😁

佢係PSG賺少過古仔

古換呢三個都制
收錢就冇用

Draxler咁勁psg都唔用

有屁馬

覺得8月31日會一字排開

除左siri 其他兩個好似完全冇傳

係味驚巴 去法甲 阻住 ， 呢個用錢ko佢先

獨立到先算😂😂

siri唔係好掂

平時有冇問siri自己靚唔靚仔

Naby #Keita 🇬🇳 didn't train with the #RBLeipzig squad today. He was running on his own. (Bild) #RBL

點呀

40m買個siri

關利撚事咩

用n寨

wfc了

傷左啫，諗多做乜

空破準備

練體能姐

fsg : 不了

2017年8月傷病陣容

古
基達
基達(意粉果件)
雲迪克

跟修咸頓學野

尋晚發夢FSG話要大搞
簽哂keita vvd seri

無位當初咪撚買啦屌

我地都發咗兩個月

有錢吹阿
利有冇

快d出fifa18 比我買vvd同keita

成事呢個一定係Good deal
古又可以去同老友重聚 又唔洗賣比巴狗
咁鍾意拆利骨？

買咗屁馬要套現姐 點會冇位

發夢fsg破產賣盤

Draxler 果陣點解唔黎利話

Matuidi N'zonzi Höwedes

呢三個都應該試
馬度迪15m去蛆真係抵到

錢

人工太低

冇歐聯 人工低

廢左好多了

講金唔講心

其實佢係咪打邊，唔係攻中？

我利講心唔講金

俾反骨份糧佢

買draxler，之後雪鳩古天奴

買到至少叫有個squad
呢家根本太少人

囤地，湯房冇法律可以charge, 再者唔係犯法
關於UGL, 如果689冇做政協就有可能會拉佢，但佢係女政協=阿爺保佢，ICAC邊敢做野

nzonzi都j

draxler inform emery no place for him就真牙

23 號有新主人了

收啦

yes , can收啦

呢個兩禮拜簽到人 我切呀

改著8號

軒

唔夠1m 的幼幼

古 ， 去巴塞

嚇死 諗緊咩1m 幼

Keita missed training because of an slight injury,nothing to get too hyped about Reds

#LFC

出現了

不過唔知呢個咩source

就嚟連基達一日痾幾多次屎都寫埋出嚟

利撚會唔會連人地著紅色底褲都有得j

利狗過山車

圍繞著多特小將丹比利的轉會鬧劇再度升級，面對巴塞經理施古拉在超級杯賽后的發言：“我們已經接近（完成轉會了）”，多蒙特ceo華斯基在接受《踢球者》採訪時表示：“巴塞距離他們實現轉會的願望都沒有更近一毫米。”
“我沒法解釋施古拉說的那些東西，之所以這麼說的原因估計是他的球隊在超級杯裡被皇馬打懵了。”華斯基補充到。

法國利同巴都係轉會市場小丑

我地CEO?

牙樂 已經係我地既人

Klopp: "Sturridge should be available. Looks good. Coutinho still hasn't trained. Still injured."

Klopp on Segura's comments on Coutinho: "Nothing to say from my side. We have already said what we have to say. Nothing new."

Klopp on Coutinho: "I have nothing to say about his attitude. He has a back injury. Medical department have no complaints."

Klopp on Coutinho: "No news from me because nobody told me anything different." #LFC

We've spent all summer chasing players who clubs refuse to sell. PSG are literally open to offers for Draxler. Such a good opportunity.

肯簽人未

Has Coutinho broken his back or something?

Klopp on Coutinho: "Not in training so far."

Is it back problem?: "I think so..."

牙樂牙健牙木 已經係我地既人

但一諗起班主係FSG就絕望了

高普一句不了已
如果係 TC 揸旗反而可能會追下

睇廢中口吻 古似係唔想踢多過真係傷

呢件唔係高普想要人地唔黎咩

Klopp on transfers: "The transfer market is difficult worldwide. Of course we think about what we can do. We have a good team."

Klopp: if the transfer window would have ended yesterday we aready would have a team I would like and can play football with.

Klopp: we are still looking.

btw咩source

Fsg:唔合乎經濟效益 不了

其實點會無啦啦傷
理性分析 要賣就快
不過要搵個人頂返古個位
DLLM FSG

屌你老母

Klopp on Robertson: "He's in a good moment, developing well. Everything fine from my side. He came in late and has to adapt to our style."

唉

#Hasenhüttl: "Naby #Keita has suffered a knock to his knee though and didn't train with the boys today." #S04RBL

More from #Hasenhüttl: "Naby will be back in training tomorrow. Resting him today was a precautionary measure." #S04RBL

法國廢中開完啲記者會=冇講過野

無古 無啦 真係0創造力
老母仲要呢幾場on99 咁多機會比佢後上攻門 點知

Klopp: "It was an intense game in Hoffenheim. We have one or two little niggles with players where we have to see."

Luis Suárez is expected to be out for a month. [rac1]

照簽啦屌

Klopp asked if Clyne will be available soon: "No. Nothing has changed."

睇得TC咁高

豪門散貨有幾可見TC去掃平野?

阿蘇老了 竟然會傷

見到一哥係咁買人
真係

你老母FSG

被雪了

Reckon once we beat Hoffenheim on Wednesday we'll see some movement in the transfer window.

It's really stupid but Arsenal used to do it.

其實clyne咩事 廢中好少連尻up都費事講

睇定d好呀

跳草裙舞

hamstring and back problems

買人我切呀

巴仲可以點踢

呢兩樣fm都會傷好耐打孖黎真係

有冇人知今年英超轉播、歐聯、贊助加埋其實大概有幾錢

有古天奴同dembele

Reckon once we beat Hoffenheim on Wednesday we'll see some movement in the yacht market.

Clyne唔係傷左咩
咩事被雪

Klopp would never come out and say that the current crop of players aren't good enough with that massive Hoffenheim game on the horizon.

上兩季買d新仔都未接到班
技術唔係冇， 但冇左以前巴塞種整體打法同意識

JK also says nothing has changed regarding Emre Can's contract #LFC

其實祖記都買左馬杜迪
佢仲諗住點

垃圾， 咩都做唔到

唉，最好啦 其實都係不停比希望自己直到 31/8 2359 為止

1次=出年利物浦名次 想同利一齊爭冠
2次=想同利攞2大獎盃(歐聯，英超)
3次=想同古，神軒組三人中場組合
4次=利物浦上年4名

e3化

Sor 而家先睇到詳情
自呑膠

時勢造英雄

然後基達就便秘了

5次=j 05歐聯
6次=笑鳩曼聯上年第6名

佳尼咁平都玩左兩季抵屌既

巴黎度有無人可以買到

好像戴斯拿 幾個月咪想要 面子食到飯
最多出年幫鈀組兄弟足球

有古天奴既好友尼馬
買尼馬留古啦

fsg望一望鈀d人工 ....

將古果份俾達斯拿啦

傳緊達斯拿？
呢件正呀
完美replace古千啦

算啦

古天奴 除非有咩奇蹟
都係最多踢多一年
(唔信有咩令佢轉心意 就算今年留多年 利感情牌都用哂 出年無籍口再留)

佢又唔係謝4

冇傳
利撚ff咋

是 因為冬天傳過

下年嘅事下年先算

Look forward to Sept 1 when all these injuries keeping key transfer targets out of Premier League games miraculously clear up.

依家個(受傷)(可疑)/失縱/明確罷賽 list

麥巴比
單比利 古天奴 基達 基達(拉素)
雲迪克 阿積士(山齊士)

求其買多幾件
其實已經夠 係任何一個4大聯賽爭4

都話今季全世界都not for sale ga la

英超應該100 連排名獎金 (之前有圖講過20隊幾錢）
歐聯Gp stage應該 25 （by fm)
隻西匯袖好似25 5年 姐係5一年
渣打都好似係25定30幾年 姐係又5
歐聯仲有轉播費

估計唔計fans收入 呢度都150M

keita 真傷

個個manager都話要簽人
得klopp話夠人
唔講以為佢教鍠

賀芬咸個年輕閘toljan幾勁，下年完約，可左可右。有心買呢啲一定買到，俾我會買，然後賣clyne。金錢上冇咩損失，但估計調動上會好過而家。draxler呢啲又係好夾兼有料，psg肯放，個價一定唔過50m，襯冇咩人爭就試下買啦，不過睇高普個款都係唔會

賣左佳尼仲夠英人打歐賽咩

tta頂上

Paulinho showing you what €40 million buys you these days.

各位準備比龍虎切屌屎忽未啊

拿，跟據fsg作風，買人一定傳番一個禮拜恆一恆先會簽到，沙津，啫喱仔係人版
咁耐都未傳到一件
結論係：人齊了 唔好再丁 留番d氣好過

計少左 dogsta

下

#saintsfc MoPe inow frustrated by VVD saga - when I asked if there was progress he said 'the situation is the same. I have nothing to say'.

留後備囉咁，同埋而家唔夠咩？

其實作為一個球員，喺球壇上比人講到自己有幾勁幾多人搶，再望返自己班隊友跟本同佢地踢落去都無得爭錦標，信心真係唔會動搖咩 唔排除古仔都係咁諗...
有無專業人士可以解答下

哦

上年買老母同文尼好快手

屌

賣人未呀

話移民果d真係得啖笑

去智利真係笑撚死

淨係轉播都140m

成日地震 不過全南美最民主

蘇7 傷左
疤有排頹

利既管理層同香港政府一樣垃鳩圾

得罪講句 有民主但窮寧願極權算

而家係獅子開大口既時候
無150m唔好放

200m

山神今夏一直與多支豪門扯上關係，近日就有傳曼城有意以6000萬鎊（約6億港元）收購，但一向精打細算的雲格開腔表明，若在今夏將山齊士出售或會得不償失，寧可下季將他免費轉會：「在財政上看或需犧牲，但你亦要計算成本，讓一個球員走，即要購買另一球員，要花的錢隨時比要犧牲的更多。」另一說法是與山神簽訂一份30萬鎊（約300萬港元）周薪的新合約，但雲格同樣「計到盡」：「續約花的錢亦可能比讓他來季免費轉會失去的轉會費多，故我們的損失或不如表明看那麼大，當然我很想他留隊，但同時亦要考慮球隊能否負擔。」但他坦言決定權在管理層手上，若他們不同意亦要接受，但他表示感受到管理層的支持。

買人貴到個個球會都唔願放人

佢邊會覺得夠人

浪子回頭金不換巴西文係咩
想email古

蘇七都傷埋

今次真係冇五億都咪放

法國唔追辣殺利啲transfer news真係會開心啲

疤想要古嘅用人換啦
前中後各拎一件出黎都好

Virgil van Dijk still not training with Southampton....not playing any time soon even though his 'virus' has cleared up #saintsfc #LFC #CFC

你認為仲有歐賽

陣間比AG你

Fsg:機會黎啦

出左局都要打歐霸
咁我諗歐霸應該都算歐賽

硬係覺得下場對賀芬會 法定時間輸1:2 然後互射12碼出局

好似pes

修兒不生性 病利母

快d 9月啦 明知fsg 唔會使錢但人人都搵轉會news 等j

Coutinho has had this 'back injury' for that long now I'm starting to believe he's paralysed

當一個轉會變成咁 就算球場幾大都冇用

當Clyne復出 TAA就可以踢中場 又唔使買人了

古又伏出啦又復出沙高又解禁

屌你點解沙高同馬高域到而家都未賣得出 夾埋至少有40-50m啦
唔係諗住之後買唔到人就同佢地和解 話佢地係new signings掛

show blocked user - John_W._Henry

夾埋有30m都偷笑

馬高域 可能賣唔出 ， 沙高可能唔岩價

全部人賣唔出 之後又唔簽人 F$G又然

馬高域之前有球隊出12-14m，fsg話唔夠喎。沙高又話要30m先放喎。

it makes sense to buy toljan and draxler, so it won't happen

佢話係就係呀有無搵軍醫睇下佢呀

古仔 sakho markovic ings夾埋成200m
有排補強

佢要走就由佢死
雪鳩佢雪夠5年
屌你老母仲想踢世界盃？
含撚啦

擺操就擺操啦

Agger

呢d垃圾唔撚雪唔撚知個死字點撚寫
唔撚係話唔比你走
但係彈出彈入就真係好撚柒
食撚屎啦

睇人仆街最開心

Pes d game face好似好過fifa18

支持雪古仔

仲要開波前一日彈出

好極都冇人玩啦

pro club 屌打

古仔傷左幾多利子心

而家死猁狗無咗佢攻力又唔會差太多
係傷咗la子

無古無la 依家好撚大獲

Taa keep 到先講野啦
歡迎大家Binc

佢食撚屎啦
唔係彈出彈入使咁
仲要開季先嚟咁玩
屌你老母臭閪比我就唔撚賣攞嚟雪

王子SO7走痛得多

係 ， 由其王子

準備改名未？

果陣 王子 > so7 > agger >古 我最愛

失戀左3次

仆街 我d打機名都叫古癲奴

王子走真係 記得嗰時有段片 個editor速到王子件衫慢慢由紅色變藍色 而家諗翻都仲乸住乸住

其實至少低咗20%

隊長龜頭LULU

見攻得入屈仔其實都夠應付英超
不過前面少一個都冚家剷

咁計謝拉特走最撚sad

龜頭又冇wo

收起老母 明奴後小小 出solanke/史獨

好似好d

yes
睇返加歷查真係無咩feel

其他走都無憎既感覺 最多係可惜

但古仔今次咁玩真係想佢躝，咁樣係影響晒球隊教練既部署， 我地係利迷唔係古迷

啱呀
佢明玩嘢真係憎撚到佢仆街冚家剷
大家好來好去一早講清楚想走咪算
係都要咁玩就食撚屎啦

如果佢上場出到的話都未必止2-1, 咁就唔洗驚多場

對屈都贏左了

其實係覺得少左個球星會星散 fsg又唔肯補返人
如果無哩d考慮 我覺得古走其實無咩影響

下個icon是咪mane

如果係我一定雪鳩佢5年

的確係 點解咁大反應係因為太遲先叫走
以FSG呢個轉會既表現 令到球迷無信心
古走都無SO7咁大影響 較明顯既分別係少左招古一招 上年拎唔少分

fifa 都雪唔到5年咁多
迫人賣

聽日m記 2隻linda + 可樂

馬鳩域呢d真心借走又好 放又好 10m 點都好啦 注定係水貨

屌你老母想走就咪簽新約啦
又話咩好愛利 人地一搵你你就爭住過去含
不過我諗無咁易走到

同沙高都放唔撚到阿

fsg 唔做蝕本生意

屌你老母FSG

pre season traning ready好哂夾好先玩野最仆街

似係擺踢
球會同外面講佢傷左同佢之後轉唔到會都好落台

辣殺古

從來無人覺得佢係真傷

雖然套戲好膠
但鮑姐真係好撚型

嘩屌..ASENSIO勁到仆街..

新拖舟

closely monitoring

仲話寧願放棄世界杯都唔幫利踢

mon下好啦

似係經理人講多過佢

PSG 開始散貨啦

執貨啦

Fsg: 未賣古，不了。

而家疤好似過咗佢一橦咁 錢又比唔都咁多 古癲佬又諗住擺踢用行動証明比疤佢想過去 好大既賭注 當然可能有另一個內情 情況同VVD一樣

講左幾個月買人都買唔到
依家仲話轉會窗早完有著數
一講就知FSG根本唔想買人亦留唔到人
不如早D完左佢算
要幾無大志先講得出呢D說話

兒加皇馬連買潛力後生都有一手，疤真係等收皮

【體育】向修咸頓提出轉會要求的後衛華基爾雲迪積克，未能入選荷蘭國家隊的初選世界盃外圍賽32人大軍名單。

沙高單野真心弱智
自己又唔用
愈放愈唔值錢
唔夠30M唔賣
你keep佢一年人工都係返度
係咪關垃圾TC事

阿歷山大阿諾

啊啊仔

Barça's Robert Fernández on Coutinho + Dembele: “They are two players we want, but their clubs will decide if we can complete the signings”

收皮啦

你愈想走就愈唔俾你走，
一早話想走無人怪你
仆街去到臨開波先玩野，
我有咩理由咁輕易放過你

牙

咁係荷蘭既損失

條友一場都未踢過

hi

呢個真

先不論FSG本身仆街有可能射個波比古仔, 等自己甩身
(FSG食屎喇DLLM,今日未講)

古你係有心走嘅點解又要打哂preseason 先比紙?

再者, 而家走幫到疤?後防好似利咁
疤琴晚左後防個烏迪迪真係同利左邊有D相似
連benzema 都撚到你一棟都無

成隊疤依家真係靠美欺救冚家(依賴性好強,好似中左毒癮咁), 連蘇9都durdur地皮
巴斯基斯而家又唔係好掂,何必急於一時呢

其實係疤用呢度仆街手段想用球員去迫球會減價，但屌你老母fsg 咪撚妥協。真係覺得古咁重要就一野億五車落去fsg 度，佢認仔做契弟都得。

睇到疤對鍠呢兩場咁濕鳩，正一你急我唔急。古仔賭下，博到咪去疤，博唔到咪sor9ly 繼續踢，無損失，所以如果疤出唔到1.5億，我估古會傷到1/9。

荷蘭都未必出到線

成日覺得主要係fsg 婆婆媽媽，可能同古講價啱就賣。所以古都叫比耐性。如果fsg 一早同古話乜撚價都唔賣，可能佢會早啲反枱，唔使等到出左聲明唔賣先罷工。
所以
fsgout

仲有4場好難講
仲會對法國同瑞典
呢兩場食到一場都無問題

Bye

屌你老母世界盃歐洲區外圍賽
d組e組同i組都係搞笑嘅

所以有紅字果段, anyway,
FSGOUT DLLＭ

食鬼到咩
同瑞典差3分仲要作客法國

荷蘭有咩人腳咁勁 vdj都冇位踢

200m la
到時唔放我屌fsg

200m比FSG都唔會簽人

200m即放

對瑞典贏到咪同分
對保加利亞同白俄都食唔到就抵撚死啦

放你老母咩
放幾多錢都唔撚會簽人放嚟做乜鳩

呢個真， 就算肯比又買二線

之前就係輸俾保加利亞

而家呢隊荷蘭真係好難講
但真係想佢地過到呢關

有老母喺度點都想佢入
加上雲狗迪屁兩條柒頭又收咗皮

迪屁係法甲好似唔差

唔撚想荷蘭入 見到荷蘭叻上電視就唔開胃

無線會搶到世界盃播咩

重召左雲狗

in bable we7s

今個轉會窗咪已經有200m
Fsg已經證明咗會點用

擺喺red sox/遊艇

聽日個m記餐

至少買10份10蚊餐

飲撚死你

咩黎

2隻g加細可樂

果陣幾鐘意佢
對里昂果球

James Pearce @JamesPearceEcho
·
1時
回覆給 @GreekCule
LFC won't sell him mate. Owners/manager adamant that whatever Barca come back with, whether it's £100m or £120m, it will be rejected.

賣古 1.5 億
買 seri 40m
Draxler 50m
Howedes 20m

Ok?

deal done

睇黎fsg唔敢賣古了
咁買人未阿屌你老母

係既j 得落啊
不過只能講 DLLM FSG

買人啦屌你老母

3件都買得過

夜啦，係時候睏覺發個好夢

不了

大家發完夢未

Seri怕凍廢青不了
Draxler講金唔講心 不了
Hoxxxxx黎搶軒個隊長位 不了

英國果隻凍及得上香港冬天隻陰濕凍？

勁好多，冇得比

屌你老母fsg!
買人未呀

其實係咪轉會窗完左啦
定我地仲要俾多D時間(半季) FSG去買人?

大師兄正選啦屌

笑乜鳩 ... -.-

中堅夠人

想睇明仔拉後 史獨正前

有班on9仔以為我仲買人

me2

究竟想賣定唔賣咖屌

PSG have no intention of selling Julian Draxler this month, according to Goal France.

古仔笑

柯p大笑圖.jpg

Looks like Can and Mané may have missed training today. Klopp did say there were 1 or 2 knocks from Hoffenheim.

要傷了

傷簡好了

Barcelona chief admits signing Coutinho will be "difficult" because he has no release clause

無mane

躝啦

好彩禾地英超唔洗一定要release clause

輸波輸到傻大

Manuel Lanzini will not be Liverpool's Philippe Coutinho replacement, insists Slaven Bilic. @Matt_Law_DT reports

轉會市場係咪已經癲左
隊隊都唔敢賣核心
因為要買replace 要既錢分分鐘仲多

有錢佬

青年軍

好呀唔好放
條友未夠班

個頭好渠

300m deal

疤狗
講真非吹奏 而家隊疤垃圾到咁
真係可能連痢都贏到佢地

點解連買人既風都無？係咪唔會買？吹下都好丫屌你fsg

摩摩加古仔一SET咁賣400M啦

sleep la , no FF more

剪髮啦 成個joey barton 咁

利4:0疤

吹個啲通常買唔到，買到個啲都係幾日搞掂

馬迪普都係高普德甲簽番黎

其實係番德甲到簽後衛完全唔難

依家都未有得2個可能性

1. 保密功夫做得好 球會搵緊target

2.高普真係覺得唔洗簽後衛 班垃圾都當寶

3. 高普玩政治等垃圾自爆再逼fsg簽vvd

上場炸彈雲爆左幾次

上年咪大炒佢地

決定俾正評呢個post

如果計免簽 最應該簽04個左閘

Can子改左名

wfc

基達單野搞太耐 古遞紙之前簽到個中場既話 佢罷踢既影響唔會有而家咁大

FSG班垃圾仲話咩買人策略 而家惡性通脹根本買早好過買遲 不過今年真係太誇 未來幾年冧市唔奇

VVD同Keita真係有買貴冇買錯
踢得好嘅賣波衫都賺返啦

有冇人玩csgo

仲有傻仔信fsg唔賣古同買人

比d...

古去左疤既話死左喇
仲唔快d道歉再多謝利

At least 13 people killed after the trampling by a van in BARCELONA.

買insigne啦

古：咁危險，不去巴了。

依個世界真係一日痴過一日

你估英國又好安全咩

係咪真係唔會買人架喇 ？
連J傳聞都無得J

佢係利都比痴線佬爆車窗

原來acensio 場場地標都有波入
到時佢黎到利之後我地聯賽盃同足總盃等決賽先放佢出黎 正呀

on9
仲ff fsg會買人

隻game仲未收皮咩

Paul Joyce：
利物浦搵緊 Keita 代替品
Seri 唔係對象之一

認真呢

冇消息姐係好消息
FSG又唔洗洗錢 儲錢買郵輪都得了

milner 咪係囉

十幾日內 仲有1-2個

搵左好耐了

The Times - Southampton manager Pellegrino has been told by the new owners that he must continue to sell players before he can buy.

The Times - This could affect the club’s determination to keep hold of Virgil van Dijk amid interest from Liverpool and Chelsea.

PSG are willing to sell Julian Draxler for £32 million only seven months after the Germany player joined the club, according to @TimesSport

Southampton’s new Chinese owners have no plans to inject additional capital into the business or spend money on new players. (@TimesSport)

This is because the takeover was largely financed via a bank loan and contributions from third-party investors. (@TimesSport)

Despite the owners statement Van Dijk's future will come down to Pellegrino, who must decide whether it is worth keeping him. (@TimesSport)

原來空心老倌黎
賣vvd入幾件中超算啦修仔

支那佬邊會死錯人 惡性收購就識

我就唔信呢個時勢32m 就買到

Rossiter on Coutinho: “He is going to go, when Barcelona come calling I think it is always tough to stay and say no.”

32m買隻腳就得

唔明點解上一個owner 唔肯賣vvd 但係又賣股份

修仔比個支那佬買左就係未日既開始

抵撚死 vvd有得走啦

名宿

叫價高d

Southampton Takeover: Chinese businessman buys stake in Saints for £210m

SOUTHAMPTON have sold an 80 per cent stake in the club to Chinese businessman Gao Jisheng.

80% 先£210m
但係vvd賣到60-70m 喎

支那同美帝都係一鳩樣
費拿根家族幾時肯出手

後面有d另一條數可能外人又唔知呢

真你唔撚信呀 吹大d

我信Fsg唔會bid

晨早起床， 清新開朗

咁早起身

好sad

y

No injury for Sadio Mané. Second day recovery so no training today.

今日會練返波

都唔關利事 幾錢都無所謂啦

Fsg:落bid分分鐘會買到，不了

個名弱鳩智到 快手去死啦

Fsg: 利既球員要講心唔講金

Alternatives to Naby Keïta, of RB Leipzig, are being considered. (Paul Joyce)

Liverpool have downplayed suggestions of an interest in Nice’s Jean Michael Seri. (Paul Joyce)

Liverpool remain interested in Virgil Van Dijk but Southampton maintain that he will not be sold. (Paul Joyce)

Coutinho will again miss Saturday’s game & presumably Hoffenheim next Wednesday, but Klopp said his back problem was genuine. (Paul Joyce)

如果係真
真係好像某d支國利咁講
條友只是走資(難聽d叫"跑路")
佢地話係友 玩股票的人都可能識佢

對利是少少利好 (問題是利唔是唯一潛在買家)

Fsg:壓到 30m就買 仲有要人工50k

戴拿斯 想賣單野應該係真

至於收返幾多錢 我諗唔係佢地重點
係佢地角度 一個合理轉會費就得
好像當年沙高唔洗20m咁

就好像曼城一下將成條後防線解約
(我覺得慢慢賣 可以收返20m 左右)

佢地係連清人都廢事用時間清

Fsg一定唔落 真係買到點算

講錢唔講心既人
高普是唔會要的

最已陣

一哥D新兵幾勁
michael keane㝷晚都入埋波
肥仔又有助功

it makes sense to buy draxler, so it won't happen

呢D環境FSG梗係醒少少整個先借後買既Clause引鳩psg啦

係
馬杜迪 20m 都唔洗

所以戴斯拿 30m賣走 都唔好奇

佢地唔係FSG 馬高域都想用15m 清走

暫時賠率看好利

佢地諗為的條件是

利冬天想買
同費奴同一經理人
利依家入緊歐聯(可能下星期就完)

利市一哥

原來 TAA 係 underarmour sponsor

最驚 consider 完係無左件事

修頓個情況都幾慘，要賣人先有錢買人點踢呀

我地賣人都唔買人,邊個慘

話緊我地？

我地仲要冇埋個10號

1/9
古留
買到draxler,Vvd,seri
Fsg又然

draxler究竟衰咩

我估fair play,PSG要balance返賣咁D人

太講金唔講心

有屁馬唔洗要佢

nice件波衫真心nice

中文字波衫 真係柒到唔敢買

而家差唔多隊隊中下游都係殘體sponsor + bet

以後問價要問埋剷字 幾多錢

突然搵keita plan b同買Draxler，睇落似賣古

冇傳過買draxler
利迷自己打j咋

Fsg:勝利是要係球場而唔係轉會市場爭取

Peter Moore: Please,let’s all take a deep breath and focus on what’s important right now– tonight’s game here in Hoffenheim against a strong opponent

So whatever your concerns are right now, put them away and cheer for our lads. Tough game, but always remember– We Are Liverpool

佢真係做到呢幾樣嘢
利post都冇人反佢啦

seri

echo已經否認

利進一步英/德化

[黎利前]德國/踢德: model, can, klavan, f9, matip

[黎利前]英國/踢英超:c2, gini, lovren, jm, salah, skipper, mane ... (唔撚數了)

不適用類: Sakho, Coutinho, 古積, 摩, 力子, 馬鳩

下場:
Sakho - 雪
c10 - sell
g16 - 冇得出
moreno - 柒
力子 - 被solanke取代
馬鳩 - 得啖笑

結論：N.keita, Draxler 好啱利

Shut the Fuck Up

DLLMCH

屌
利成日請埋啲垃圾做管理層
成日避重就輕

We Understand.......... apologize and confirm we end our interest on Julian Draxler..

d賠率真係睇死人
好似狗會咁咪好

習慣架姐

Julian Draxler_10
Naby Keita_8
Virgil_4
號碼都幫佢地分好了

一眼就睇得出

個base都唔同 全部用１啦好心

最後係古走
然後一個人都買唔到
史獨LALA傷晒

gopro: 比D時間

點樣全部用1

曾經我以為我自己會後悔 不想愛的太多痴心絕對
為妳落第一滴淚 為妳做任何改變 也喚不回妳對我的堅決

1賠幾

SKYBET 好似無得就咁轉decimal
其實我都覺得好煩
如果過關跟本唔可以快計

本身唔鐘意賭 ， 加上見到利狗 封左盤都係買唔到人 睇黎真係晒氣

邊有人會信支那佬唔係為走資同洗黑錢
前有伯明好快就後有聖人
美國佬至多只係志在搵錢

fsg又然

係 頭都大埋

fsg千秋萬世

Ching ho ball

比清有你呢句就得喇

開始擔心亨狗要乞食

ac果件 唔係
不過支那人自己講

呢條友今年夏天果3億 是類似高利貸 的野
出年無成績(無歐聯) 個主席隨時要跳樓
(今年雜種屌唔準走資後
國米呢堆自己有錢都縮哂)

黎黎去去letv個d手段

LETV老細隨時借落一大筆錢CASH等走佬

佢用得果3億是因為係國際銀行借返來
唔係用國內錢

所以唔算走資

國米有錢過條友多多算 被人點名後走資
縮到 人都唔撚買

Yeah, LFC concede more goals when Albie plays with Lovren, but we concede less when Albie is playing and Lovren isn't

咁黎捧沙高

No la
Post呢段野條友一路十卜Klavan

其實Klavan係能力上差DD,但唔會自爆

聯賽杯先自爆嚟

Ac果件真球迷

師兄邊個平衡世界黎

踢空氣

klavan夠淡定
係衰唔夠快, 轉身慢, 唔識截傳中

咁國米係咪姐係無轉入？

個人認為klavan=lovren

fpl係咪可以唔換人將個換人名額累積落下一周

一路j draxler 球王片，一路覺得自己好犯賤

食回頭草 等比人睇唔起

係,但最多儲1周
下周可以換2個
都唔換再下周都係換2個

沙拿

估唔到巴塞買返迪路菲奧真係要用黎打正選

法國利真係巴既供應商

爆佢

防守係 進攻Lovren 好d

thanks
今周一於cap Harry Kane

未過八月唔好

主場打軌喎 上場仲要紅左兩件

上場政治波姐

咁又點
軌只要肯死守,咩人攻得入佢地

between 講開車熱
原來溫布廿木

作客球迷買主場球迷飛...好唔知點

分分中淨係熱狗都座唔夠一半啦
根本就係中立場

係90000, 舊年去左睇巴狗果場
但唔比熱賺啦
不過london好方便

坐唔爆都唔等於中立場掛
除非港人是是但但
會有幾多人貪得意入場?

咁今場都可以繼續玩政治姐

肯就當然係既

依加costa可以回家

但係車阿係大戰 新聞話保安問題倫敦政府唔比佢賣多過7萬張飛

大戰就唔比
咁平時決賽點坐到9萬

我覺得local人都會照買

熱狗唔係英女皇照住咩

70000班鬼佬輸果面都打大交
wembley附近唔空礦

我都唔知咩logic
熱場場賣哂d波飛比客隊都幾好搵

london + london 到時睇阿對熱就知
剩果d應該中立場賣, 收入可能比番wembley

一哥係阿仙奴呀
照阿二做咩

熱狗坐爆架
上季歐聯係wembley坐爆

draxler黎肯定有位踢啦
mane踢10號位/9號位
比佢踢左邊
調動變化多好多

記錯左

draxler都可以踢攻中

其實我都唔知英女皇係支持邊隊
佢好似中立

請停止打J

好想有人派到牌

剛剛睇左半世紀阿迷

係咪假熱
我見佢熱身賽對祖記座得好少人

Fsg: 想有人派到牌？去澳門簽人囉

從前有三隻蝦.....

笑撚到我仆街牙

係都拉斯維加斯

諗起高daddy喺香港傳媒面前話
下你知66m bid on Keita rejected,你以為我地喺Las Vegas/澳門落bid呀

最新目標daxler?

利撚ff

James Pearce 快啲出黎講對 Draxler 無興趣好嗎

慢慢等下啦 就算人地肯黎/利肯bid 都一定係確認左有歐聯踢之後既事

買人轉會窗已完，賣人轉會窗仍運作中

今場對精工應該出羅拔仔啦

唔會有我地份lor

諗起milner 要踢中中

應該會勝利11人到有人傷為止

成季流流長，依家已經殘陣，到底高普點樣有信心用呢堆人捱到季尾

你點樣有信心高普捱到季尾

單線作戰要咁多人做咩？

輸左都要打歐霸，一樣要打4條線

相信1/9之前會簽到1-2個人，但係咩質素就唔知 希望有得打丁

FF

九成係google人

應該21-25歲

一個8碎, 一個14碎

lalala 復出
Just like a new signing

Clyne復出
TAA打上中場
Just like a new signing

疤開始追 seri, 古可能走唔到

西班牙天氣好過英國

點解佢個feel有D似熱刺果年賣g bale 一口氣買人果隻feel

聽住先

出黎道歉
利撚道歉書不嬲都有個template

發達今鋪了 大家識買啦

情感對沖

wow , 一巴星落Yuki ~~~

鏝買evans
不如買mangala過黎啦

呢件又係廢

mangala

巴真追seri 就好
代表佢地放棄今年搞個唔停

古班友同佢經理人 知走佬無望
今年就會停

Mangala搭sakho
兩個拎波都騰騰震咁

你痴線架

Mangala隨時衰過Lovern

古走唔走都好
已經對利迷做成好大既心理傷害

至於解決左今年個問題先

利迷幾時開始變到強國人咁心理脆弱

沙高拍馬迪普應該幾好 搞成咁

王室好似係阿仙奴球迷

廢中D語言偽術同689有得揮

wilshere教授都唔用
不如我地接收佢好過啦

一年打一場

同神軒一樣

真心問大家覺得1/9利會買or賣到咩人 ？

如果仲有機會出場,
唔知D利撚會唔會噓撚爆佢

真
就算佢最後道歉都無咩改變
本身仲諗住今季印佢 自己攞黎衰

嘘自己人有咩好處

威囉

sakho用波唔係咁差

動作問題

今季走唔到既話，下季賣走佢換返個頂級歐洲兵仲好

沙高用波根本唔差
係前傳成功率一定高過matip 同懦夫

頂級歐洲兵

佢踢番好波 就唔會怨啦

球迷同香港人都好善忘，當古仔有好表現或者殺到入歐聯咪一樣吹奏佢。

哨牙蘇膝傷抖1個月

咁撚有錢bid阿里同哈利卡尼啦

"I would like to put on record our regret over recent media speculation regarding me and transfers between Liverpool FC and F.C. Barcelona .

"I apologise to both clubs' owners, board of directors and fans for any misunderstanding regarding me.

"I respect Liverpool's position and can confirm I have ended any interest in joining F.C Barcelona

this summer."

Source: nineupper

Bid 番尼馬啲psg隊友番黎

點都有條刺啦

我份人應該點都記得

咁謝隊差D話走嘅
係無比TR唧

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

因為果件Parry姐

而家問題唔只係遞 TR, 係開 league 前一日遞+好大機會扮傷 講緊爭緊入歐聯分組賽都唔幫利踢

唔會抵幫啦

古係精神上出左軌
亦都講埋要分手要跟佬走
係我利唔死纏古唔放人
要人唔要錢

根本依加已經要煙波衫啦

基維

古仔幫利拎到英超冠軍, 就原諒佢

走啦 仆街

古仔又走，利又冇英超
比清

so7果季都話走，係g8說服佢wo

罷操 x tr

好似係直情罷踢

Timing真係最大問題

星期六準備又踢到嘔血咁撚樣

咁老老實實,
正常係要搵個人頂佢做嘅野,
佢都無心想踢, 而家係搏佢回心轉意多一季
係咪PSG隻draxler 可以頂到?

不過班主係FSG就算撚數喇.
FSG: Milner 打中中,LALALA如復出猶如猛將加盟 ,

FSG OUT

喂你唔好咁啦屌

so7好似唔係開操果時走
利季尾收左皮時出聲叫走

所以好多利迷話賣佢
比佢留多季都唔知開心定唔開心好
不如早D斬纜，攞筆錢買人好過

古仔D波衫燒曬未

上兩場出同一班人
下場實留力出D副選
然後上半場唔小心失左粒
下半場焗攻但又扯唔起, 再失多粒
埋單0-2

其實只要佢肯留, 一定照出力踢
話晒下年大賽年, 唔夠膽玩花神

唔知五年冇得出場加練左五年守龍既古仔會變成點呢

比清你一時燈利, 一時燈對家,

好難捉摸呀

(雖然上面真係好合乎利)

我寧願冇前四都唔會俾佢出場
直接miss世杯
最討厭狗

全部真心 -.-

佢肯踢我都唔想睇
話冇問題果d係咪戴綠帽都忍到?

唔好賣唔好出

做乜咁憎自己

=.=

c10明明係南美人又走去學香港人做閪人
見佢依加閪口晒面出入melwood就踢佢去爛疤算

唔好俾佢走 唔好俾佢出場 吹牙

練下守龍啦

雪到涷

現實vs 骨氣,
而家中間真係差佢一件

快D到9月1喇
FSG我DLLMCH

五年好快過啫

重點係要佢miss世界杯 再等四年啦柒頭

唔經唔覺得返兩個星期

咁連2022年世盃都無埋

變施利古

完約俾你free 走囉

hahaha

古係生性，1/9 後就應該好好表現自己
果陣 DDG 轉唔到去真馬，都選擇留底努力，爭國家隊位置啦

成班私怨痴左線

古唔係衰在交tr
係之前扮哂好人 開季前一日先搞到成隊亂哂

佢球技幾好都無用啦

你仲信條垃圾

殺一儆百

愛既反面就係恨
反轉豬肚就係屎

無錯 半季前簽長約，就算係6月踢巴西果時都話唔諗轉會，然後開league 前一日遞紙

神又係你鬼有係你
牆頭草同古狗有咩分別

Fsg買佢替補 算到佢變雪條就岩架喇

古幫唔落但唔係講到雪五年呀

請勿跟車太貼

雪一年夠了
Miss 世杯俾個教訓佢
巴西都唔會然啦

最理想係賣古買返兩三件有級數既 但fsg 又唔會時間又唔多 所以而家兩頭唔到岸

Berahino 成日嘈要轉會
俾普利斯雪左兩年

糧又唔係你出
錢又唔係你袋
睇人仆街最開心

鬼叫我係港豬咩

咁樣雪 以後d 球員邊敢續無 release clause 既約

雪下雪下 就唔記得有條咁既友架喇

西布朗而家好好的

FSG點會又唔出又唔賣又倒洩一億仲要比五年人工佢
弱智咩

利物浦呢?

對家雪完vv, 有冇人唔敢去？

一年人工加貶少少值咁囉
有阻嚇作用 值！

懷念沙高

原來就係因為雪沙高所以今年咁難買人

沙高大罪定古仔大罪

#廢中用人唯親執迷不悟

雪到1/9佢就乖乖地踢返架啦

人地哥斯達都破冰
沙高呢

剩係雪今年都夠佢無得入選啦

用番哥狗？

Wfc

沙高今年又放唔出？

沙高今年正選

講咩骨氣

好像當年拜仁列貝利 走唔成
最後成功
以家咪邊有人提 當年公開話一定要去皇馬

32m Draxler去同阿狗搶啦屌

Buy Draxler la diu

唔同乞衣搶野

自己明明都係乞衣

咁你去食屎啦

FSG都係乞衣

古仔9月1後如果留隊，一定要向隊友道歉先好俾佢踢

Fsg dllmch

學曬球會d衰野

會誠心咩

Sorry lor

而家咁口響
入球世界波咪又即刻全部濕晒

問球會借template用

至少要露出胸部

唔反古了

一個summer 道歉聲明同買嘅人數差唔多

FSG仆街死

屌亨利老婆

[屌你老母FSG] 利物浦 對 水晶宮 (IIII)